咩野KFC經理 英華小學老師全部收皮 永年收銀先世界第1

好似叫Shirley Yau
靚到 已經決定日日lunch都食尖沙咀永年

圖？

我唔撚數啦

屌

仲有沙田影碟鋪

0

又要打攪伯母啦
冇圖點討論呀

個標題講到咁誇張但係竟然圖都無張

琴日食永年個收銀係仔嚟。。。

你咪慢慢食囉
我食你老母就夠